asso year2 入ou要3322？(help me)

如題，有冇巴絲打知？
DSE我英文拎2，係5係入鯨大都要3？
我ielts listening 好撚底分
拉翻出，overall 得個5
連鯨大都無望？

如果浸大自資洗唔洗3322架？

唔洗

想入鯨大護士呢？😭

要

sf邊會睇dse
夠gpa，有錢就收硬架啦

ou啊 唔係hku啊 邊個理你3322啊

有錢就收 OU

要 ou rn要有3322先有得interview

咁ou嘅資助學位呢？要3322？

nursing degree以外都唔洗

智力有80同有錢就收

我應該係弱智

asshole仔邊會有80智力
比盡得60

姐係有政府資助嗰啲都得？

俾多左添

鯨大nursing佢係收左你再決定比唔比資助你 位仲要幾少 你要ielts考番6至可以入 其他科就講錢就得

OU係一科科咁俾報名費定係一次揀3科？
好驚一次3科，之後第一個就被人reject

話唔定個offer grad左就meet 到

有邊啲

唔洗啊就算走門狷入8大 dse中英2哂都無問題

如果想入bu自資嘅科(地理)，但asso讀social science ，有冇機上入